Kohtu moistuse perra 19. Februarist s.a. sub. Nr 47 maksis Hans Järw 1 Rubla Liis Pettai'le ära ja 2 Rbl. maksab Suwiste pühadeks sell aastal ära.
See 2 Rubla on ka äramakstud, sell 5. Dezembril 1885. Liis Pettai XXX.
